成日叫人地下化, 又唔講咩先係地下化

抗爭又要分地上地下, 仲有冇天空化宇宙化？

地下又點知你抗爭緊？個個係肚腩貼張d7689叫抗爭成功？ 唔好忘記人多先係最大力量, 人少行動只係變左煩膠, 可參考鳩烏團

地下化=上連登討論

每次都搭地鐵出動同撒退 仲會喺地鐵站月台換裝 呢啲咪叫地下化囉

就係有d痴線佬幻想有一大班抗爭者識得自動自覺分成唔同小組完全無溝通咁樣運作

下水道做總部

地下化=連登仔涼冷氣屌人咁廢唔殺狗，然後想朝早一起身睇新聞就見到有狗死

拉登都係地下化,咁你知唔知佢炸左世貿中心?
最緊要係有成績做到出黎

咁真係廢吖嘛, 幾百萬人一個都冇

真地下化=狙擊槍暗殺

地下化 = 入去做皇家香港警察

邊夠你廢呀著名五毛

就係咁先至生存得到, 而家唔係叫你全民起義同二百萬解放軍決戰, 你要嘅係點穴, 打擊黑狗,等佢哋停止犯罪!